[愚台閪黑王對決] 勝利(已失敗) vs 慘過返印度

🌚地上最黑 掂乜死乜🌚

👍勝利(已失敗)
1. 勝利
2. Irene

👎慘過返印度
1. 百里香
2. 定延

吾系好gay(welo)

萄萄適
娜璉